有無人發現达哥贏=香港輸

同利物浦一樣香港黑氣石
達哥奶共就無後果

做人做到咁無良知
仲要特登係21號開台博人屌
想製造話題
幾時個天先收佢？

懷念一眾反達義士

达哥系大陆up 主

邊撚個負評？

佢係新香港人

利迷

我會用平常心面對

派AirPods都無良知？

推

我都拎左隻

我無份阿，唔派點撐呀

我用bot抽嫁ching

可惜唔係中國製

喊出嚟

不要叫达哥，試著叫迖狗

迖哥黃啲定MrWally黃啲

好耐無見

咁不如我開台打丁比佢睇好過

Mr wally翻日本未？

蓋清個髮型冇改過

深水埗個班老mk咪咁既樣